今日打機玩肉搏必學攻略

各位連登仔
有時打機比人逼到埋黎冇路走，就唯有同啲狗仔玩埋身肉搏
其實啲狗冇你想像中咁好打
又或者睇完下面條片，教你輕鬆打狗！